中年會計點發圍？

五十幾, 有牌, 私人工無人請, 做政府手作仔MPS4, 考政府其它大學職級無望, 等發霉😥
會計師樓又唔請

炒股

黨主席

有牌但係個pay得4
點解會發生咁既事

我五十幾, 做左二十幾年大陸外資廠會計,被栽, 找不到工作, 考税局ATO

做ptbf, 月入十萬好基本

CPA?

會計師, 五十幾, 有牌, 咁既時勢, 搵地方移民, 重新來過可能仲好

退左CPA, ACCA及CIMA fellow member

唔好介意 想問下點解會退CPA既

應該揾到 20K 但 ATO 好過
細公司會易D 英國失業率高過香港

供唔起會

五十幾就準備退休啦

發乜鬼圍？

三十歲先係諗點發圍

中年？

驚西 會計做到一百碎

做左廿幾年重未搵夠？ 上份工走果陣幾錢人工？

退倒當然好, 但最終好似好頽

五萬

咁都唔夠錢退休

hkicpa waive會費都退？

我見到我將來

儲到唔夠退休

你做到咩位先？如果你做到FC 以上而英文又close to native,咪試下做expat搵APAC 外資廠會計囉。

不過搵5萬似係做FM多，都可以等疫情過左cut pay 搵，應該仲搵得返。

如果你係普通卒仔做廿幾年滾到5萬，咁就抵你死，因為你根本就over-priced，你當之前公司豪比你就真。